[
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-吉林省理科体育生综合分120排名1005能否被贵校录取嘛",
        "question": "吉林省理科体育生文化330体育76能否被贵校录取嘛",
        "answer": "你在吉林省的综合分多少啊，也可登录沈阳体育学院本科招生网查看历年分数和计划，综合研判。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-文科体育",
        "question": "您好山西文科体育专业95 文化363可以上社体吗",
        "answer": "按照往年分数，报考我校有一定的希望，具体请登录沈阳体育学院本科招生网查看历年分数和计划，综合研判。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "一、往年分数线请登录沈阳体育学院本科招生网查看历年分数和计划，综合研判。三、我校无双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-河北体育舞蹈",
        "question": "这边招国标生吗?我是河北体育舞蹈生排在3542名有机会上贵校吗？专业214.08文化329，综合分数432.1",
        "answer": "今年在河北省我校舞蹈表演专业招收3名国际标准舞考生"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-录取",
        "question": "河南理科450位次23011有希望被贵校录取吗",
        "answer": "按照往年分数，报考我校我一点希望，但是有一定的风险，请谨慎报考，具体请登录沈阳体育学院本科招生网查看历年分数和计划，综合研判。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-录取",
        "question": "四川理科考生481分，位次163469,有希望上运动康复专业吗？是否有调剂。",
        "answer": "有一定希望，接受调剂"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-录取",
        "question": "四川理科考生481分，位次163469,有希望上运动康复专业吗？是否有调剂。",
        "answer": "有一定希望吗，接受调剂"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-足球教育",
        "question": "文化生可以填报足球教育专业吗",
        "answer": "不可以的"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "按照往年分数，报考我校有一定的风险，请谨慎报考，具体请登录沈阳体育学院本科招生网查看历年分数和计划，综合研判。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "文化307国标舞227 可以报考贵校吗？",
        "answer": "报考我校有一定的风险，请谨慎报考，"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-录取",
        "question": "江苏 物理类 体育投档分509 位次711 有无希望",
        "answer": "按照往年分数，报考我校有希望，具体请登录沈阳体育学院本科招生网查看历年分数和计划，综合研判。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-录取",
        "question": "请问，中外合作“休闲体育”是第一次在山东招生吗，山东考生位次4939，有录取的希望吗",
        "answer": "是第一年招生"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-吉林省理科体育生综合分120可以上贵校吗",
        "question": "吉林省理科体育生综合分120可以上贵校吗",
        "answer": "按照往年分数，报考我校有一定的风险，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-报考",
        "question": "请问贵校招生对体能有要求吗",
        "answer": "体能？我校体育教育专业对体检有 要求，不能是色盲色弱"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳体育学院",
        "title": "沈阳体育学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 综合分431 有希望考上吗？",
        "answer": "有一定希望，请谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-新疆考生",
        "question": "新疆考生，理工216 第一志愿报考贵校被录取的概率多大？",
        "answer": "按去年可以"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-咨询",
        "question": "你好，安徽理科考生分数328，排名289055可以报考贵校吗？",
        "answer": "按去年没问题"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-录取",
        "question": "安徽物化政390可报考吗？选专业容易吗",
        "answer": "按去年没问题"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-河南文科322分能上吗？",
        "question": "河南文科322分能上吗？文史类",
        "answer": "去年河南开征集志愿了，一志愿报机率很大"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-录取",
        "question": "辽宁物理类316分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-辽宁考生",
        "question": "文化272报考花卉生产与花艺录取几率大吗",
        "answer": "按去年机率很大"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-辽宁考生",
        "question": "文化课272体育80报考体育专业录取几率大吗",
        "answer": "按去年差不多"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-录取",
        "question": "河南理科337有机会被贵校录取吗?小学教育往年录取分数线?提档比例?可专升本吗?",
        "answer": "河南去年开征集了，一志愿报机率很大，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-录取",
        "question": "河南理314可以被录取吗？有希望吗？",
        "answer": "河南去年开征集了，一志愿报机率很大"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-抚顺师范",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "体育只招辽宁省的考生"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "河南去年开征集了，一志愿报机率很大"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-报考",
        "question": "辽宁体育生专科综合分144可以报考吗",
        "answer": "参照去年没啥问题"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-河南理科283有机会吗服从调剂",
        "question": "今年在河南有招生计划吗",
        "answer": "河南去年开征集志愿了，一志愿报几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-专升本",
        "question": "想问一下，该校花卉生产与花艺，升本对口专业是什么，可以，专升本吗",
        "answer": "园艺技术 沈阳农业大学，可以参加辽宁省专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "抚顺师范高等专科学校",
        "title": "抚顺师范高等专科学校-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "河南去年开征集志愿了，一志愿报几率很大，专科毕业后可以参加辽宁省的专升本考试往本科院校报考"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-这个住宿很差吗，我是四川考生 报的专业是铁道方面",
        "question": "铁道方面的宿舍怎么样",
        "answer": "有4人间有8人间"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-四川考生",
        "question": "色弱有专业限制吗",
        "answer": "色弱铁路局不要 铁路相关专业不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-外语",
        "question": "日语影响专业录取吗",
        "answer": "没啥影响 但我校没有小语种授课"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-转专业",
        "question": "1：进校转专业要求是什么？2：河南投档比例是多少？3：铁道机车运用与维护，动车组检修，河南理科专业各多少分？4：河南理科343分，建议报考吗",
        "answer": "1.基本转不了 2.一般投档比例100% 3.去年机车357分，动车组检修351分 4.去年最低348当一下参考"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-录取",
        "question": "河南理科333，位次427506，有机会读贵校的机电一体化专业吗",
        "answer": "河南去年最低348分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-录取",
        "question": "贵校的铁道机车运用与维护，动车组检修技术，铁道车辆技术有专业受限吗？",
        "answer": "对色弱色盲有限制"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-小语种",
        "question": "高中学的是日语本校外语课，有日语吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-辽宁轨道投档比",
        "question": "老师您好！请问贵校的投档比为多少呢？",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "我们非常欢迎江西考生报考我校，因为今年第一年在江西招生，没有去年参考分数线"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-你好，请问咱们学校动漫制作专升本的通过率多少？",
        "question": "。",
        "answer": "今年有11个动漫专业升到本科的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-山东考生",
        "question": "山东考生物化生445分 位次315529 报考贵校的机械制造及其自动化专业录取希望大吗",
        "answer": "山东几年没有机械专业的计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-河南理科生专科",
        "question": "河南理科生320可以报考贵校的机电专业吗有希望冲一冲吗",
        "answer": "河南去年机电359分，当一下参考。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "河南最低348分，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-河北考生咨询",
        "question": "河北理科398分，排名278320，能报考贵校交通运输类专业吗，有希望被录取吗",
        "answer": "去年最低396分，交通运输类在420分左右"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁轨道交通职业学院",
        "title": "辽宁轨道交通职业学院-辽宁轨道",
        "question": "请问河南理科368位次37万名能报交通工程类专业吗？",
        "answer": "去年最低348分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-黑龙江理科349分报贵校动漫制作专业有希望吗？",
        "question": "黑龙江理科349分报咱们辽宁机电的动漫制作专业有希望吗？",
        "answer": "有希望，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "question": "辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "answer": "所有专业都可以报考，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗",
        "answer": "有希望，大一有晚自习，不需要跑早操。详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-河南，",
        "question": "2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？最低录取分数线是多少？",
        "answer": "2023年河南省文科生最高分434分，最低分336分。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-录取调档",
        "question": "广西首选物理。高考308分，想要报考贵校装备制造类专业录取几率大不大？服从调剂是否存在退档风险",
        "answer": "有希望，服从调剂也有退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-录取",
        "question": "河南理338能报数控和机电一体化吗",
        "answer": "能报考，有希望。详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-招考",
        "question": "贵州历史类378分在贵州省本省排序位次71260左右，报考贵校的机器制造及自动化专业有机会被贵校录取嘛？概率大不呀请问",
        "answer": "有机会，概率非常大。详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-山东考生",
        "question": "山东考生物化生445分 位次315529 报考贵校的电气自动化技术专业录取有希望吗",
        "answer": "有希望，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-招考",
        "question": "贵州历史类378分排名71260左右有机会被贵校录取嘛概率大不呀请问",
        "answer": "有机会，概率非常大。详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-河南理科生",
        "question": "河南理科分数在320分位次在444801名报贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-看到请回复谢谢",
        "question": "河南文219舞蹈217能报考贵校哪些专业呢",
        "answer": "在河南招生的文科专业都能报考。根据往年录取分数线来看机会不大。详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁物理281分能去智能物流技术么",
        "answer": "有机会。详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "可以，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-录取",
        "question": "高考外语是日语能进贵校吗",
        "answer": "能进，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁机电职业技术学院",
        "title": "辽宁机电职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "所有专业都可以报考，详情咨询：0415－3853111"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "我院2023年河南省录取最低分数为255分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "您好，江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我院2023年江西省录取最低分数为258分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "河南，理科男，270分能被本校录取吗？",
        "answer": "我院2023年河南省录取最低分数为255分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科252能被贵校录取吗",
        "answer": "我院2023年河南录取最低分为255."
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-畜牧兽医在哪个校区",
        "question": "畜牧兽医在哪个校区",
        "answer": "滨海校区"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-河南理科260位次509356",
        "question": "贵校有录取希望嘛？",
        "answer": "我院2023年河南省录取最低分数为255分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-志愿",
        "question": "你好老师，甘肃物理课240可以报考吗",
        "answer": "我院2023年甘肃省录取最低分数为245分"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-宿舍",
        "question": "住宿环境",
        "answer": "我院学生公寓包括6人间、8人间、10人间，可在学院官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "question": "辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "answer": "我院2023年辽宁省录取最低分数为335分。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-辽宁石化职业技术学院",
        "question": "四川考生理科218服从调剂有机会上贵校嘛",
        "answer": "我院2023在四川录取最低分为164."
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科生301分，排名二十四万名左右，想报贵校可以冲一下吗？",
        "answer": "我院2024年招考计划中历史类仅现代农业经济管理专业招收，招考对象为辽宁省生源。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-辽宁石化职业技术学院",
        "question": "贵校去年向河南文科招生的最低分数线是多少？",
        "answer": "我院2024年招考计划中历史类仅现代农业经济管理专业招收，招考对象为辽宁省生源。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-报考",
        "question": "老师，辽宁物理考生358可以报贵校哪些专业",
        "answer": "我院2024年招生计划已在我院招生网公布，2023年录取最低分数为335分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "我院2023年河南省录取最低分数为255分，专升本考试相关政策请参考“辽宁招生考试之窗”网站信息。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁石化职业技术学院",
        "title": "辽宁石化职业技术学院-录取",
        "question": "贵校去年在河南的石油炼制专业分数线多少想问一下",
        "answer": "我院2023年河南省录取石油炼制专业最低分数为283分。"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-广西",
        "question": "老师你好，广西 理科物化生486 省排位65000 报临床医学，有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-锦州录取",
        "question": "您好，广西物理412有希望能进贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-锦州医科大学医疗学院",
        "question": "你好，广东物化生528，排名101335，有机会报考贵校的麻醉学专业或者口腔医学专业吗？",
        "answer": "只能冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-口腔医学",
        "question": "陕西理科位次73100报考贵校口腔医学能录上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-录取",
        "question": "江西日语考生，贵校的公共外语课程会开设日语吗？物化生成绩491，排名97501，报考贵校有希望吗?",
        "answer": "有希望，学校有日语班"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-咨询",
        "question": "贵校与锦州医科大学是同一所大学吗",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-录取",
        "question": "广东物理528，排名101335，有机会进入贵校的口腔医学专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-2024年招生",
        "question": "江西理工科位次117825，请问报临床医学、麻醉学有录取机会吗？还有其他建议吗？",
        "answer": "只能冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-录取",
        "question": "山西理科435，排名89000，贵校口腔和临床有机会吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-录取",
        "question": "山西理科435，贵校临床和口腔专业有机会吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-口腔医学",
        "question": "陕西理科位次73100报考贵校口腔专业稳吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-录取咨询",
        "question": "河南理科生475 排19w 报口腔医学录取机会如何",
        "answer": "可以报考一下非医学类专业"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-录取",
        "question": "福建考生507排名6.9w报考贵校口腔医学有希望吗？投档比是多少",
        "answer": "投档比例是100%，可以冲一下试试，报考非医学类专业几率会更大一些"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-辽宁物生地考生，位次109671",
        "question": "老师，你好！我是辽宁物生地考生，383分，位次109671，想报考贵校的 “公共事业管理”专业，录取机会大吗？",
        "answer": "只能冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "锦州医科大学医疗学院",
        "title": "锦州医科大学医疗学院-口腔医学",
        "question": "贵校口腔医学专业是否有限制条件？",
        "answer": "色盲、色弱考试不予录取"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，近三年四川理科最低录取位次排名在17万多-19万多，所以有希望冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-河北",
        "question": "您好，河北物理440左右可以报考贵校吗？是不是得选择冷门专业才有可能被录取？",
        "answer": "23年河北物理类最低录取分数线是438，有降分录取，等省控线出来可以结合报考，或者打招办电话，0416-6086088,15041636088"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-您好，辽宁物地政高考生，400多分报电气工程与智能控制可以吗",
        "question": "400多分报电气工程与智能控制可以吗，如果勉强，可以推荐一下贵校的其他本科专业吗，谢谢",
        "answer": "考生您好，根据2024年选科要求，电气工程与智能控制专业必须选考化学才能报考，具体转专业政策可以拨打招办电话，0416-6086088,15041636088"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-录取",
        "question": "河南理科女生427，位次275266，对于贵校的计算机大类，网络工程，软件工程很感兴趣，想要报考以上专业，请问能被录取的概率有多大，被调剂的概率有多大，十分感谢",
        "answer": "几率非常大，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生440位次137983可以报考本校吗？",
        "answer": "没有湖北计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "没有山东计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-填报志愿",
        "question": "河南，理科，男，405分，能不能填报贵校的电气工程及其自动化，或者计算机科学与技术，谢谢",
        "answer": "可以冲，不能保"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-辽宁理工学院",
        "question": "河南文科348有机会报考嘛 是专科嘛？",
        "answer": "专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-辽宁理工学院",
        "question": "河南文科439，位次87279，报考贵校有希望吗？投档比是否为1:1？",
        "answer": "希望非常大，1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-报考咨询",
        "question": "您好，河北考生理科物生政高考成绩454，排名197430，可以被该校录取吗",
        "answer": "河北去年有降分录取，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-辽宁考生",
        "question": "文化课272体育80.69报考体育专业录取几率大吗",
        "answer": "几率非常大，今年体育加计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-录取",
        "question": "河南理科429，位次269914~271716，录取的概率大吗？请问贵校的预估分数线是多少？",
        "answer": "非常大的希望，推荐报考"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-小语种",
        "question": "高中学的是日语，本校有日语课吗？",
        "answer": "有日语课"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611",
        "question": "您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，过本科线7分，40611，有机会被本校录取嘛？",
        "answer": "有机会，新疆有过降分录取"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-辽宁理工学院",
        "question": "你好河南理科考生289排名481202，跟想报的专科专业差两万名，有希望会被录取吗？",
        "answer": "可以冲，不能保"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-录取",
        "question": "河南理科419,289496名想贵校机电类的几率大吗？若是转专业的话门槛高吗",
        "answer": "有希望，今年河南加计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-录取",
        "question": "你好 河南文科447位次80118报会计有希望被录取吗",
        "answer": "非常大的希望，河南有加计划，推荐报考"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁理工学院",
        "title": "辽宁理工学院-辽宁考生",
        "question": "文化课272报考专科专业网络新闻与传播录取几率大吗",
        "answer": "辽宁有加专科计划，可以报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-录取",
        "question": "河北理科454有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，根据往年录取情况，你的分数有一定机率被我校录取，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "考生你好，根据你的分数和位次，有很大机会被我校录取，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "考生你好，我校针对省外考生入学一学期之后，专业成绩10%，可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-录取",
        "question": "河南理科409位次307060有机会吗",
        "answer": "考生你好，跟你你的分数和位次，报考我校有一定机会，因为我校今年在您省增加了招生计划，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生您好，我校近年来首次在山东招普通类考生，没有往年分数可以参考，但目前咨询的考生不多，建议报考，感谢您的咨询"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-录取",
        "question": "江苏物化463有希望吗",
        "answer": "同学你好，你的分数按去年看是可以被录取的，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，你的分数按去年来看有很大机会被我校录取，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-江西考生史政地463分，录取机会大吗？",
        "question": "江西考生史政地463分，录取机会大吗？",
        "answer": "考生你好，你的分数按往年录取情况可以报考试试，机会很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-山东考生",
        "question": "山东文科生451分有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校近几年没有在山东招过普通类考生，所以没有分数可以参考，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-报考咨询",
        "question": "您好，河北考生理科物生政高考成绩454，排名197430，可以被该校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在河北增加了招生计划，欢迎报考，您的位次较比去年略微低了一点，可以放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-河北",
        "question": "老师你好，河北音表生，统考217文化377综合459，声乐省排名1853左右，有机会报考吗",
        "answer": "考生你好，我们在河北第一年招音表，没有分数可以参考，可以尝试报考，感谢咨询"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-录取",
        "question": "河南文449位次78317可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "我们在河南省保护考生第一志愿，您可以放心报考，专业按你喜欢报就可以"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-表演录取",
        "question": "河南文科戏剧影视表演专业234文化391综合488录取几率怎么样",
        "answer": "同学你好，因为今年您省艺术类改革，专业成绩以及录取原则都有所变化，但您的文化课成绩较高，建议报考，感谢咨询"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-辽宁播音",
        "question": "辽宁播音197 文化290 有希望能考上吗",
        "answer": "同学你好，你的分数不是很高，建议放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳城市学院",
        "title": "沈阳城市学院-录取",
        "question": "河南文科考生429，排名96702，服从调剂的话会被退档吗",
        "answer": "考生你好，服从调剂不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-录取",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校计算机科学与技术",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-河北美术生",
        "question": "你好 请问河北美术生综合分462.5排名16000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃理科考生389，位次83067，可以报考贵校数字媒体技术专业吗",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-报考咨询",
        "question": "您好，河北考生理科物生政高考成绩454，排名197430，可以被该校录取吗",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-贵校可以转专业吗",
        "question": "贵校可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，在大一期末可按相关政策申请转专业，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-辽宁史地政考生 416分 位次23099能考进汉语言文学专业",
        "question": "辽宁史地政考生 416分 位次23099能考进汉语言文学专业",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-辽宁史政地 416分 位次23099能考进日语专业吗",
        "question": "日语专业收辽宁文科考生吗",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，另外，日语专业在辽宁有历史类招生计划，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-大连东软信息学院",
        "question": "湖南考生物生地429分排位180065可以录取的几率大吗，录取是按平行志愿吗？投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-咨询",
        "question": "物生地481能上什么专业？",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-投档比",
        "question": "贵校投档比为多少？",
        "answer": "考生您好，投档比例为100%，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-录取",
        "question": "您好，我是甘肃考生，请问贵校优势专业是什么，395分，79979有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-录取",
        "question": "吉林文科位次21814有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "大连东软信息学院",
        "title": "大连东软信息学院-录取",
        "question": "四川文464，有把握上你们学校吗？",
        "answer": "考生您好，关于分数问题建议登录我校招生信息网https://zs.neusoft.edu.cn/，查询近三年各专业最低录取分数线参考填报，感谢关注我校。"
    }
]